唉，689已落台，摩狗仲係度

唉，屌